成日諗d差佬做死一世散仔會唔會心理唔平衡

咩毅進青見展翅個d
人地廿歲出頭考幫辦扶搖直上
散仔人到中年仲係散仔
俾條fresh grad head返轉頭
但人到中年出返去又做得d咩
咪又死死地氣逗三萬銀個月
成日話揾食求財唔係為啖氣
人真係分等級
唔到你唔承認
幾唔忿氣都好
你係咩位置就咩位置
個世界唔會理你gur唔gur

行緊咇都可以上連登？

似考唔到葡萄

行緊咇？

做緊保安咋